我係咪應該同佢分手？

開頭同佢拍拖，我都覺得佢冇乜嘢

都對我幾好

但相處耐左，我開始覺得佢好煩

根本係性格不合個姐

例如，好易佢就會嬲左我

明明係好小事個d事

根本冇野好嬲

嬲個陣又唔會睬我，唔出聲

我已經叫佢唔好嬲，哄佢了，佢都仲嬲

勁小器，好似個女人咁

但當我話嬲佢個陣，佢都唔會so我

我問佢，點解唔哄下我？

佢話如果你嬲我唔會哄，你要嬲就嬲完先搵我

我同佢講 我嬲，其實只想有你哄下姐。

我同佢講左，佢都依舊係咁！

另外，佢好鐘意整我，整我當同我玩唔係問題

但成日整痛我，都係咁繼續，整瘀我兩次

仲有，平日佢唔係我身邊個陣

又要我交代去邊，做咩

理由係話擔心我，想知我做咩

我覺得煩，就算我話係去街，佢知左

佢又勁on9話我唔理佢

咁我出街不嬲唔覆人手機

佢話知我出街，但話我唔話佢知幾時行完

咁你要知你咪問囉

乜都要我話曬你知？

成日管我，我話同fd夜d翻屋企

佢都唔比，如果我唔聽，佢又會嬲我

佢都係大我幾歲姐

但我覺得我地有代溝

同性格有d不合

咁應該繼續一起下去嘛？

我之前都有叫佢改，但佢都係咁既樣，我無眼睇！

分手啦 唔應該再一齊

佢值得更好呀 ! 你隻死臭雞繼續冷街啦

我有咩問題？